心死

唔想係呢到叫春但真係忍唔住
話比自己聽今日真係唔係咩日子
無論而家身邊有邊個 冇邊個
定自己一個係屋企 都唔好介意
有啲野唔屬於你既 點努力都唔會係你既
好多野都唔到自己控制 事出有因
新一年希望自己可以豁達啲
辛苦入嚟睇我叫春既人 一齊圍爐啦

我都叫春

你而家係邊 係咪都自己一個

自己一個係屋企

咁啱呀

有D野勉強唔到,尤其感情,巴打一齊放低啦

口話要豁達
但原來我都勉強唔到自己去放低

自欺欺人

我都覺 死傻鳩一個

我好想扮無野 無講過個句野 係番一齊

我同你相反 有好多野都後悔冇講出口

點解唔識珍惜我

送隻火雞比你